空姐可以拎自己隻鮑鮑出嚟搵食甚至搵得多過空姐，空少得咩？

講到啲空姐係雞咁

雞並不可恥，黑警先係最可恥

有咩問題

老鳳認同

空少仲好屌過空姐，衲dee青頭仔未屌過係到嘈嘈閉

你將雞同黑警比較，已經侮辱咗D雞。

利申:最尊重妓女

講咁多把撚，點搵同幾錢q先係重點，到而家都未有人講

空少靚仔高大的貨少， 仲搶手過飛雞

賣包包才是正業

但空少有菊花

賣屎忽唔係不嬲可以賣貴過鮑嫁咩

tight ass